牛牛：我地落盤要5分鐘架傻尻

事緣今日手痕落下盤
係9:20落左個限價盤 然後條單9:33先落到🙂
MISS左個daylow之後直彈

仆你個街嬲撚到我

問牛牛客服，佢同我講落單要等5分鐘

附圖

用牛牛 blocked

讓領導先買

勁假係咁

轉

支牛？除左講句抵死都冇咩補充

港股邊有人玩盤前

又真係好奇怪

都唔係3分鐘咁撚過分下話

咁用咩

結論係下次唔好允許盤前

你過左鐘仲賴人

利申：Trader

中銀啦 未試過出事

邊到有過鐘，9:32先到我價wor
Trader?睇過？

好貴呀

自己諗下，好簡單嘅問題，今日應該都正常

群魔亂舞都敢玩

9:15分後，9：30至會送出巿場

9:00am – 9:15am
輸入買賣盤時段

就算匯豐都唔係即時送到盤，冇野係guarantee
波動起上黎3-5分鐘係好正常

9:30開市所有盤一次過出市場
咁緊係有快有慢啦

岩架喇 排隊落 比禾們鐘國同胞落左先
你就排五分鐘先啦

港股係咁 0930所有單全世界單一齊出
少少delay正常 但0930再delay 5分鐘有D多

有 throttle 限制

咁不如用一通

讓領導先買呢嗰道理唔明？

牛友智力水準係咁上下

你還有黨呀

樓主智力低到一個點

5分鐘都屌

我試過 30分20幾秒即刻落另一個盤就得左

無錯

大家一齊入黎恥笑支那牛牛用家，祝佢地日日死機

睇錯我落地盤

用支牛你係咪on9

你20分落 過咗競價時段啦喔

會30分按先後次序出市場

IB囉

我用citi買要10分鐘

港股仲要支牛

人地咪講左你0930後先落單就可以直出交易所囉

其實間間都係咁
你一係落競價限價盤
一係9:30後先落
一早落定限價單即係玩9自己

又牛牛又買光大都夠膽放上連登樓主想單機？

On9你想即時落係9:30先落盤

親，正常是這樣的

叫人唔好用支牛,但係又叫人用中銀係咩玩法

用支牛係咁架啦

五分鐘你個頭好有喜感
客服跟住點覆？

呢個係系統設計問題
9:30前落單要排一條隊處理訂單
9:30後就即落即接
想9:30買到貨
就要一開即落市價盤
一係落勁假盤

中銀今朝先halt機

致富囉撚樣

樓主睇下競價條rule再講啦

仲要買中資

今次真係牛B死了

唔夠賣盤比你買咪直彈囉

我都係
仲心諗佢返工就爽啦，屋企五分鐘就到地盤

弱智

仇人

傻鳩勁假落盤不嬲都係咁

支那牛都用, 抵撚死

上上星期四死完每人無幾皮都仲有人用

用支牛買光大銀行？
操你娘

支牛

你唔好開市前落定
開市前落定佢要等幾分鐘先落到盤架
反而你開市直接落就唔使等

你20分先落過撚左勁假時段啦
其他一律30分開市一齊出街
塞車咪慢囉

遲到咁樣死得人啦
會唔會扮遲食中間差價

競限唔識落？

結論：樓主唔知咩係競價時段仲衝出嚟柒

支人用支牛玩支股
快啲輸曬佢啦

同埋自動對盤係交易左市價盤先，你set 3.18都唔撚係市價，自動對盤梗係做左3.17先啦，唔通你set$10又即刻同你搶高咩，唔係價高者得架

你嘈夠未啫
規矩寫到明你又唔跟
學咩人炒股呀

推

客服關於競價限價盤解釋錯 建議樓主直接上富途搵佢老細問

總結 呢度全部人都錯 無人真係知咩係auction limit

呢d 係咪叫衝出黎柒
樓豬呢d 唔知競價盤變開市後既盤係要時間

正常人係直接落觸發限價盤，咪自然開市直接落到

無啦啦做咩要開個競價盤

柒完仲要post 連登
柒到飛起

你好似做左第二隻豬喎

佢係買盤，的確價高者得，你無撚野呀

值3蚊，你用10蚊買點會買唔到，你會排第一個

你係嫌佢慢，所以轉呀嘛，咁未用中銀

係 你應該係0930 先落

你落盤佢會有提示話要等

條撚樣無trade過

你9:20落限價盤個陣，咪同你講撚左會慢過9:30出既限價單
係咪急屎10分鐘都唔等得呀

明明樓主自己唔知交易時段有咩限制，就屌人地

你睇下hkex個交易時段先啦

盤前就緊係排隊

講緊市價盤優先，限價盤set$10係可以掃哂$10以下既貨，但未輪到你都係等喎

你不如去操作下先講
買賣價不嬲都秒秒變
唔存在你講果樣野

邊有價高者得架，咁咪姐係造市

同埋可以學下睇大利市機先，交易係秒秒鐘對盤，但唔存在你講既野

痴線咁多人屌樓豬

咁梗係有限制啦
有價位限制
價高者得唔係指天價者得

你出價比人高，你就排左先
仲有，你忽略左實際市況，當有人出高價，係會對到果d set 左浮動價既人

但價高當然唔會郁到已經對左盤既成交
人地買盤10蚊
你出10.1 你都唔係排緊佢果條隊，你係開左條新隊

何來會排係10蚊後邊

如果呢一刻賣盤完全無人
下一刻就算有個賣盤寫10蚊放
一樣係10.1果個買到

試下你就明架啦

樓主咪試左囉
以為set3.18好勁，點知俾3.17打哂尖，如果市價盤就買左啦

9：30先落嘅單係另一條隊嚟
你同人哋開市前嘅pending單慢慢排住出
人哋都有寫

佢都解釋得幾清楚

想請教，
如果在 9:00-9.15，輸入 競價限價盤，
假設冇成交到，
咁到 9.30，個盤會即時轉去市場 or 要排隊按先後次序出市場？
thx!

你以為用支那嘢唔駛付出代價

樓豬 on9到

個價遲成15分鐘，手續費又貴

又港股又支牛 抵你做韮菜啦

美股都死 笑死

以為港股有盤前玩？

柒左重未知。了解清楚先嘈啦。

你真係唔識架窩建議了解下競價

個盤會冇左

唔識仲賴人 用大陸野質素係咪真係咁上下

其實delay明既
落盤規則都知 唔駛係到屌我on9

但3分鐘會唔會太過分，我又唔係落快手

咁sad

總結番先

勁假盤落要排就知既

所以個point係擺左係5分鐘到，屌你成班字都未撚識睇重點都搵唔撚到就屌既 可以收收皮先唔該

另外屌用牛牛既，唔該戒曬用國產野再講

重覆多次，唔駛judge我駛唔駛規則，我係屌緊5分鐘呢樣野

唔會即時

同埋睇落盤時間先後分出市場嘅先後次序

會用返你set嗰個價位排隊出市場

通常散戶要等幾分鐘係因為d機構會用電腦bot自動落盤排隊快過散戶手動落盤好多

除非你直接落競價盤(不論價錢)
就可以搶先d競價限價盤
但係成交價就好唔穩定

同埋依家好似改咗規則由9點15分延長到9點20分

其實睇嗰市忙唔忙

你落限價盤=9:30先掛單
開市係慢少少，3分鐘唔出奇
好多證券行都係咁上下

佢係因為click 左競價而唔係直入開市後對盤連樓豬係邊種情況都未搞得清就咪衝出黎啦

喜感你個頭

多謝詳細解說，好清晰，

感激

傻鳩

支牛已經最user friendly
你仲成個傻仔咁玩盤前再屌鳩人慢
返去傳紙仔算啦

競價好似20分配對 你落限價應該30分先會排出去

好心就深潛, 根本去邊間係呢個情況都一樣

冇講錯呀
你真係傻尻嘛

跟9:30條隊排落去
不過因為競價盤多數早落9-9:20
點都比9:20-9:30排得早
但係多數勁假後嘅急速抽升/插水
就算到價都會無你份

唔識字唔好買股票

支牛用家智力係咁上下

畀埋tips你啦...1024上頭2分鐘已經成8萬幾個成交，200億成交...未計其他股票...你都未見識過08嗰時HKEX系統未升級，個閘更加窄，試過匯豐/耀才/致富成8~10分鐘先送到出巿場(如果你對盤後封閉時間落)...

如果想即時落9:30先落盤

你search下咩係競價先小朋友